［突發］黨鐵唔停天后

69, 616都係咁, 證明真係人多....

廢除功能組別 2020雙普選

200萬以上

Fortress Hill

要入草地先計人頭